23歲做開文職想轉行

求意見

「文職」咁空泛

文員仔挑選哪位

行行企企 專業打雜

真心求意見

有咩能力興趣工作經驗
點解想轉
乜都無你想人比咩意見你

又唔講咩學歷，識咩技能
你想人地點答你？

之前做開lab clerk 忙但充實
轉左工之後 原來冇野做 每日都好頹廢

想做一份忙d嘅工 要先讀書都冇所謂

top-up 冇技能 所以做文職

地盤

普通文員野 跟單跟物流出單

英文畢業後都再進修過，又唔是好流利，但去到外國都冇問題果種

餐飲
包忙

如果係其實都唔係工種既問題
而係你公司狀況啱唔啱你
可能你要轉多幾份工試下唔同公司先得

多謝你 呢份工太悶太頹
搞到我想讀樣專業d嘅野 搵工會易d

香港揾到份正常有得增值既工都係個幾行，睇邊行易進修易入，唔使再讀就最好啦，你把口勁咪sales

專業多數都係technical 既悶野喎...
如果頂唔到悶就要睇你有咩特別興趣

巴打，真係有d 空泛，例如英文有咩grade 呀？之前做盛行，有咩experience

想讀返個牙科衛生護理hd 點睇
好似讀返轉頭咁... 而且中學冇修過bio
自己選擇又唔多

dse得2 後尾讀返考ielts考返個7返黎
grad左快三年 做左一兩份工
都真係冇咩exp可言

留名 我又係同樓主一樣處境

就咁聽落都可行
但我唔係嗰行比唔到專業既意見你啦

警察

巴打有冇諗住轉邊行

心領。 多謝

工程

It 狗
但想睇下其他巴絲們嘅建議